假如逃犯條例最終不幸通過，大家第一時間會做啲咩？

我唔係散播失敗主義，只係想大家有個心理準備。

始終係一條惡法